為何無咗爦炒派，做咗全民檢測，都有第四波疫情嘅？

典解嘅

因為啲廢老仲未死曬